有趣的是，那些坐在那裡評判他的人發現這兩套信仰是不相容的。為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸
如果說這兩個警察和維修人員所做的工作值得更多的尊重，並且可能幫助了更多的人。巨魔與殉難：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野獸
圖米和她的丈夫、高盛董事總經理馬克以及他們的兩個女兒住在這裡。Taryn Toomey的“The Class”如何成為紐約最新的健身熱潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
但與索迪斯大廈維修人員或在交火中喪生的兩名警察相比，情況並不複雜。巨魔與殉難：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野獸
法國24日報道了週五在巴黎發生的兩起人質事件。巴黎恐怖襲擊現場報道| | 2015年1月9日|每日野獸
這起案件是兩名名叫布朗和亨德森的男子之間發生的一起毆打案。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
同月13日，他們把一個家裡有兩個宗教信徒的人綁在木樁上，以便活活燒死。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
夜幕降臨，樓下的鐘正敲著兩點鐘，她突然醒了過來。宅基地主人奧斯卡·米切奧
《吸菸者》和三聯畫《母女》是她的兩幅主要作品。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
西班牙人抓獲了兩艘縱帆船，船上有22名軍官和30名士兵，他們全部被吊死或送往礦場。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾